全部男拔仔同我入黎！

你地學校籃球隊教練咁有型既
大大隻 幫手拆RB 睇到我射左
可摸耳教我打籃球？
正職消防佬 自發清路障 人生贏家

推一

推二

推三

推四

估唔到

咁大隻都要打後衛

推五

帶埋手套 十分安全 段估唔係路過

分化post

推

休班消防 清路障 符合國情

分化左你同我

下星期希望佢仲有得教波

男拔仔出曬嚟呀有個咁廢嘅教練

男拔有個大仆街 佢個名陳同佳

嘩 人地假假地消防員 邊到廢呀

前國手 甲一球員 仔細老婆亂

支持消防！

推 全部男拔仔都要見到

呀雞未死？

男拔仔 如果你地唔係跟錯教練 相信你地打緊NBA
可惜 依家最多打CBA

男拔仔 自己做野啦，大把甲一教練，黃到發金，

推推

推！

屌你老母

玩具

Push

左手神將

想試

咁都屌

我既口頭禪

依種廢老應該好多班教 有無人知佢仲有教咩

係人都屌得 淨係唔比你屌

唔係男拔但入左嚟

多謝你既好奇

係咪佢自己edit 個維基 講到可以打贏NBA 啲球員咁

點解進攻咁勁都要打後衛

張廿蚊可以係人渣
何況一個小小教練

你公廁黎傢喎

仲要讀city 教練 我想打籃球呀

哇，佢打波勁唔勁唔知啦
折路障一定孔武有力

推到男拔藍球隊入黎

谷到行曬 睇到出汁

push

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

都唔知佢哋以後點打波

下次學界去支持佢哋呀

大隻就去守龍啦

推
推
推

好混亂呀

神之左手

算啦大佬，自己留底啦

唔好再推啦，佢會比人停職

刊毁 非法集結 應該即時停職

errrr

屌!

廢物教練

斬左手係米就唔係神將

推佢老母

失望，細個覺得佢好勁
估唔到原來個人係on9既

講多d

校隊人出嚟解釋下

拉
不要分化

Pushhh

send email 去消防署投訴下先 唔知有無錢收呢？叫消防署查下

推俾男扙仔

Wtf

屌

推！！

屌男拔籃波撚都on99咁！
中學生中槍仲開心po相曬恩愛同呀教練一擔擔

輕輕一推,好人好事要推廣

算吧啦男拔仔好撚串

真係有個大仆街

人一藍 腦便殘

咩料 死藍絲

推呀

等睇

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

左手呀!!!?

推到讀DBS見到

阿叻名句

男拔仔 唔係唔私了呀？
練完波換衫就一人一把刀插落去啦

推爆 可恥

佢藍定黃？

我都想講
唔知佢係咪真係咁勁
但WIKI果段字硬係有陣柒味係到

唔好害藍絲呀

推上報先

拉乜9?

公務員公開參與政治活動喎?....
咪炒得?

唔好推 唔好阻人揾食

真係估唔撚到…

司長話停職姐，推一推先

男拔仔自視過高架
嗰日係大埔有個拔箤仔捉我鬼仲要話我band3仔
走嗰陣仲要大聲講自己著住條拔箤波褲
明明我踢拖

話左消防唔會係同路人 出黎抗爭先係同路人

DB仔爭氣啲啦

拔萃有個大仆街

拔萃仔發動聯署趕走個撚樣啦

好多名校校隊/Uteam教練都係藍絲架啦
見怪不怪

Pish

國籍香港
香港獨立

撐警唔計

推到佢仆街

咁有型呀

仔細老婆亂
有無佢老婆相

消防，教波，秘撈？

籃球劉出句聲？
平時fb po 哂嘢咁
而家有咩想講？

香港籃球員大部分都係消防海關

屌.....

佢同nba 啲人打有無得打 我唔識籃波

上一代香港籃球名將，其實佢d事蹟你睇維基都會有

罷練波
利申男拔仔

HAHAHA, 佢同男拔有咩關係？

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

HAHAHA 做消防係好多秘撈
難為先前有個消防手足拉左
sosad...

幫推行動post
急啊
[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

同學仔見到時問下佢，最近幾個月死多左幾多年輕人？點解佢要做幫兇？

DB仔
籃球劉本人就真係算唔話得

，

推啦，清rb揾外快，唔知佢有冇力返工，幫佢休息吓

身高 1.76m? 睇落咁矮既

831

Tui

型撚到

佢老婆咁撚柒嘅 仲生2件 唔驚畸形架? 點屌得落啊

千祈唔好 用佢來做籃球架

推唔到照推

瘋瘋成日都係藍絲group post嘢

db仔出嚟啦

拉

你點知的

fb frd

嘩 男拔你ok?

條友住置富花園架

拔萃仔在此

劉sir算黃到出哂面既啦

你堵又得
清又唔得？

學校唔炒呢條仆街
學生罷打學界

打下格好wo

依招絕

多年江山毁於一旦

新一代拔萃大仆街

即刻收皮啦仲話做公務員消防員

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

吊 割得
利申：oldboy 同佢算熟

721 831 101 1111

都話左消防唔係同路人。。

請問什麼是RB?

新嘅男拔大仆街出現了，陳x佳可以退休了

用左手吓話

db仔有冇咁嘅決心

Roadblock...

不好意思我是台灣人，所以看不太懂
那為何要拆？

推呢個

說好的政治中立呢

因為他們是藍C

好大隻喎

你老豆中出你老母又得
我中出你老母又唔得？

咁撚型啊～
讀咁多書都做藍絲

老母表示想中出番老豆

Dklm

胡c fu
我就係要呢啲

可能力威師兄

得，黎啦
搵到我老母先講啦

Dllm

那麼紅磡隧道、中大二號橋(聽說城大附近也有)的RB也是藍屍為了佔領校園設置的嗎？

同學，我覺得你需要惡補很多背景資料。。。可以找新聞看看？

pish

路過的舊生

wa

拆的是blue C

看懂了紅磡的RB是學生設置的

台灣手足

藍兒當比人入樽......
叫佢自斷一臂~~~退隱江湖啦

屌佢老母，下場學界我一定去捧場

一齊去留下言

正職消防佬，兼職教練？ 有冇申報？有冇報稅架

屌你老母胡國鋒，咁撚驚即刻private左
下次球場見到小心手手腳腳呀

個腦廢啊 不分是非黑白 做gym唔戴腦 onlun799

炒魷魚

幾有前途

東方果班好撚藍

矮到

老婆好靚

想屌呀

唔撚識佢
老嘢剩係識籃球劉

胡sir， 真悠同真浠幾時先大個？想同佢地一齊拆rb

有fd話原來屌過

胡國鋒 我屌你老母呀

胡sir唔帶埋班學生一齊去清？

胡sir老婆係咪姓伍？我fd話好好屌

胡sir定係老婆叫子蕙？

聽講你地返教會係返路德聖母會，平時係咪覺得自己好多罪孽

都係協恩個教練好，義務教過我擲項

阿女學芭蕾舞舞學成點？洗唔洗搵幫手去毛妹芭蕾舞學校幫手接放學

習近平 甴近平 曱甴王

定係去玫瑰崗接放學先啱？你咁忙，大家應該幫你手嘅

錯！ 陳同佳就讀聖公會聖馬利亞堂莫慶堯中學。

有冇佢電話，好想瘋狂同佢傾電話

男拔仔冇人理你阿

真係有喎9625

真係有喎6006

sor記錯，嘉諾撒聖心先啱

學界係名校仔條命黎

3D班係咪係3樓？

得176cm 街場求其搵件都guard臭佢

PUSH

文宣手足請留意！！！

你哋真係好撚癲唔好推啦

垃圾

he will die

唔好推

圖右上後好多鬼

推。

精神精神

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

正垃圾

er...平心而論 而家班後生都未必守到佢

失民意? 就黎毒死全香港喇 全力支持大三罷!

係陳庭佳呀

胡sir 我想打波呀
學界甲組今年好似取消曬

我

點守呀，藍絲腦殘嫁啵

以前佢打甲一個陣好鍾意佢 後悔了

無睇過 依種人之前幾有成就都無用 藍絲真係無得斷尾

支持炒左佢！

拔萃個個劉老師 籃球教練 偽黃垃圾佬來

More 邊那個黎 圖片呢

唔通男拔仔已經俾籃球教練同化左？

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

非分化，男拔班因為運動勁嘅一直都無腦同愛國愛黨。
我個人就識得一個男拔打籃球嘅，去北大讀書，上電視扮香港人鬧示威者。
唔開名，佢姓徐。

search cowboy lau